
                      Al igual que Saw arranca con una primera parte original, y con la segunda entrega empieza a decaer, evidentementa Marcus Dunstan es un director con buenas ideas pero termina arruinándolas
        
            